721全世界full gear！！！！

紅色為前線 藍色為和理非

發夢經常見到一大批和型非
會係解放軍營對出野餐
但係大家都知道啲狗愈嚟愈癲
如果比狗封埋龍和同中環灣仔繞道
所有人都變成前線！！！！！

所有人都變成前線！！！！！

所以唔理你係前線定係野餐人士

全 世 界 FULL GEAR ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！721要人！！！

7.21 光復香港 時代革命

裝備包括

頭盔

眼罩

豬嘴

長傘

女仔唔好著熱褲 行動要小心！！

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

7.21. 見！

721

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

和理非快入！！

光復香港 時代革命！

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

最好有埋索帶 保鮮紙 鉸剪

士巴拿自己決定

（去金鐘打機）

推呀

推

最緊要依樣 無論幾熱都要保護自己身體

唔理衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔 眼罩（泳鏡最撚掂） 豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

7.21.金鐘見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。

所有新聞睇日期！同一單新聞睇3-4個媒體！

好 重 要 ！！！

仲有哮喘藥！！！！

推上熱門
深夜三毛收皮

幫幫手

尋晚發夢去左林病屋企，可惜人唔多，721都想再夢遊

唔衝唔衝，七二一去金鐘

頭盔 眼罩（泳鏡最撚掂） 豬咀

長遮長遮長遮

索帶索帶索帶

長褲

鉸剪

哮喘藥

祝 好夢

仲有！！

物資鏈人與人之間要有一個身位！！

721見

推..
頭盔經歷過沙田呢次 真係戴番頂安全D

係商場有好多唔係前線嚟

up

推到朝早多啲人睇到！！

721見！！

全力推721有用post

香港人加油！！！

怒推

黑色雜色油漆噴噴。尋晚夢遊俾好多狗追，又夢見有好多半邊透明既頭盔板板仲未噴完上色，未出得貨住，好急，幾時交得？

721港島見

推阿

Push 阿!

屌那媽晚晚凌晨就唔撚見晒啲有用post
怒推

7.21.見

7.21見 光復香港！！

721 背水一戰，全民出動

7.21見

pish

唔好俾佢沉

大力一推

721金鐘見

721 見

和理非都要戴返頭盔同盾，盾可以好多元化，用彈性廢料用繩紥起，有兩個繩圈就夠用

721一定去

PISHHH

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

You will never walk alone 721

【勇武】逐步建立香港武裝力量

721 港島見

五大訴求 缺一不可

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！

對抗一個極權政府
必定要全民皆兵

全世界full gear

721 去金鐘

轉地圖再畫過 改左地點

7。21 港島見
請帶齊裝備
唔好再靜係帶口罩 要保護自己

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

邊個再講叫班狗從良同我入來

Push 721721721

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

唔好玩啦，去完中環，去銅鑼灣啦

香港加油

721推

Ok

頭盔 $38
眼罩 $12
口罩 $？？？
衫 $30
遮 $40

另外
保鮮紙 $12

200蚊齊裝不是夢

推！

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去遊行！

Thx

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

push

最好拖多個hand carry

唔好輸畀一毛

行街jei. 和平遊行

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾